中共知你有罪唔做野，有需要先拉鳩你

轉至 fb page 雲海 陳雲海

保護消息人士來源，某些人身份背景名字就暫且容許我不提，這件事發生在近期，一名美國華僑因為某些活動幾十年來第一次回到中國大陸，由於他過度興奮與同行者談話，由香港過關深圳的時候竟然忘記了取過X光檢查後的那個手提袋，當中包括美國護照信用卡以及金錢！及至上車後才驚醒沒有取手提袋，於是馬上回到海關位置，手提袋已經不翼而飛，當事人向海關報案，但海關要求當事人先向公安局報案，當事人就無奈走去報公安局，但公安局又叫他回到海關要求查看閉路電視是否真的被人偷了新手提行李，當事人又要回到海關要求看閉路電視確實一名男子取走了他的袋，而海關把相關資料傳送給了公安部門！當事人回到公安局，看到公安局電腦上顯示高清過關畫面，並用人面識別馬上顯示出偷竊者的姓名、回鄉證Number、當時這個香港人的位置（在江門那座大樓那個單位）、電話號碼等等！由於公安部門表明不想花太多時間去處理這宗偷竊案，向當事人表達另一個處理方式，就是公安用微信通知那個香港人馬上把偷來的東西交上江門某公安部，否則上門捉人，嚇得那位香港人馬上把偷來的所有東西交還到公安局並走人，公安部把東西交回這位美國華僑，並聲稱以有人在海關執拾到你的行李處理！而美國華僑震驚的是只要你過關，起碼持有回鄉卡的香港人你一踏足大陸所有資料無所遁形！天真的香港人你認為還有私隠嗎！而且當你犯過所有罪案會記錄在檔案之中需要的時候就可以逮捕你，你還不明白中共的玩法嗎？！以上是近期發生的真人真事！若果這位偷竊的香港人看到這篇文章，請自重！你等待送中條例通過吧！

無人理你